蔡英文勝出選總統！ 35.67%強壓賴清德27.48%

民進黨總統初選民調，今天結果揭曉，總統蔡英文擊敗對手、行政院前院長賴清德，蔡民調成績35.67%，賴清德27.48%，蔡領先8.2個百分點，獲得競選總統連任的門票。民進黨初選這一役，為台灣的民主歷史寫下新頁，中華民國憲政史上首位競選連任的總統，正面遭逢黨內對手挑戰，經歷將近3個月波折，最後終於透過台灣首次總統初選「手機合併市話」民調，讓人民做出選擇。黨內人士坦言「鬆一口氣」，但也表示，對未來整合有信心。

612義士又幫到蔡總統贏初選

雙贏

發大財

唔好比國民黨班狗選到先

蔡英文真係靠香港翻生

蔡英文要贏 中共要輸

PUSHK

大家互助互利

老實講
蔡英文係近年難得對中共咁硬既台灣總統
係值得支持既

真係個天幫佢助選
大選前搞單咁嘅野
本身佢輸到仆街幫佢絕地大反擊
我地幫你連任可唔可以都幫幫我地手
麻煩english即刻制裁香港所有官員同差佬入境呀

仲有習五條嘅一國兩制

同樣係女人....

阿扁都好硬架不過美國襟住

612助攻

蔡英文好似一早嚴格限制咗中國護照/中國出世既人移民台灣

希望佢唔好得個講字
香港台灣都未來都一樣

賴清德政綱同立場其實同蔡英文好多重疊
有咩理由要換人?

恭喜777成為台獨之母

佢做左相應政策好耐..........

台獨加油，中國大陸本來係屬於你地，依家咁已經好委屈你地

蔡英文！！！！

民進黨不知幾想韓國瑜出選，出韓國瑜起碼輸100萬票

同樣係雌性咋，唔同物種黎

贏到韓國瑜？